暴大為求一戰，力堵塞吐露港公路，意義何在？輸則一鑊熟！

暴大視死如歸，投石器，燃燒彈準備，今夜暴大作陣地戰之役，輸則一鑊熟！過去多月勇武精英（暴力）或前往增援勇武集中一地，比晒你拉！

小雄維尼琴晚一出聲，支持林鄭，支持黑警，今日張建宗即表示不會屈服暴力示威者，態度張硬。

段王爺出聲明，勸退不果，張建宗再反口，激化暴力再一次進擊，以暴大作根據地，為求一戰，而且戰力懸殊，勝負一早分曉，結果必然異常慘烈，比人拉晒返去，係一鑊熟！重有失去暴大根據地！

Be water 今時今日起變成陣地戰，暴大同學，請三思，結局大家可以預料，在裝備不對等下，輸是必然，但意義何在？

如有一戰決心，邊個想輸，如果想贏，又可以點做？

以下幾點，請暴大同學思考？

1.暴大作基地堵路，黑警出師有名，直入暴大，搜證拉人⋯今後失一批精英骨幹前線勇武！

2.如真心力求一戰，為何不公告天下，定下長一點的死線，等和理非可以各地開花，一次過反佢老母西！這個要時間，要有基本共識！

3.暴大係精神學術高地，國際視線關注，黑警不會用再強硬武力強行進入，如果暴力清場，必然引起國際公憤，如果警出師無名，我們再18區開花支援，贏的是我們道德，心安義盛，國際必然支持發同情，而黑警港府必受國際譴責。

4.亦都係最重要一項：唔想失去你地，一班有戰力有勇有謀的前線勇武，見到你地受傷🤕️極之心痛，面對強權中共，我地要打持久戰線，升級國際戰線，過去5個多月，贏就係贏係呢到！今日之時未到終極一戰，我地點解唔同呢個慘暴政權慢慢玩，要急在晚，陣地而戰，最後又如何？

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

今晚我加多句，留得青山在，哪怕無柴燒！

推

唔同意
張乜尻司長
無視人民意願
不回應任何訴求
有如宣戰
大學生為守護香港百年法治
有咩問題？
未撚食過TG既人開埋d垃圾po
邊個會想開戰 浸係煙入面冇得退
全身會痛到比𠝹刀係咁𠝹一樣
冇人會想上戰場
你老母人地咁犧牲自己
你分化乜

今日堵路重點係你以暴大作有中根據地，點會唔攻入去，唔係be water？引戰再抵抗，最係拉晒，我唔覺得有咩意義，如果想全民支持請比d時間，唔係今晚要即刻做！出師無名，又有根據地先係重點！之前已講係反送中根據地，但那又如何你吹呀，不過今日你堵路引戰，黑警暴力攻入去呀，如果黑警無啦啦攻入去就變成我地18區開佢花，變左我地出師有名呀，好多人包括國際社會都會支持。

理大介運唔同